朱經緯翻版黑警亂棍揮拳打途人

冚家剷

依家打途人已經係黑警最低消費

慈母又手臂延伸

班野蠻人簡直係報仇咁報
完全無諗過朱經緯件事係錯，反而覺得應該為佢出翻啖氣

屌